[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Push

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

推啦仆街 係咪想功虧一簣呀？

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

推

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀推

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

推呀屌

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

有冇策略post?

push,熱門成堆9post

幫手入去推
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

見到你開左 我加埋

push

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

721 811 831

921
922
929

推唔到阿

pish

辛苦大家 繼續！！！

幫手推

主線任務-921屯門遊行元朗靜坐-928 雨革5周年-929 全球反赤納粹大遊行-每天關注831新屋嶺-每日fbig loop 文宣story-twitter文宣hashtag戰線支線任務-每晚10點鳩叫-背熟願榮光歸香港-不守連儂牆 安全情況下更新文宣-瘋狂將港紙換美金再撳晒美金出嚟#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#antichinazi#612721831新屋嶺

921 929 101

推啊，行動post標題請開頭寫「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

和你推

有link可以快推

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

快啲推呀
聽日就係啦

明天見

推推推推

推啊

Pish

推！

幫手推曬d行動post 啊！

推推推

P 牌推唔郁阿

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

今日熱門少咗勁多行動post
推

好耐已經無喇屌

和理推

推呀
想問屯門市中心係咪轉輕鐵？

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

推

五大訴求
缺一不可

唔可以對唔住已經離開/被困既手足

有無大西北人解答？

光復屯門1.0精華